【I/A】Brown Dust (9) - 面對黎緊既新角,歌雞同綠盾都只係垃圾黎

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

目前遊戲的事前登錄人數已突破15萬人，是故已確定遊戲推出後，全部玩家將可獲得相等於一個十連轉蛋份量的600個鑽石以及「☆5傭兵確定券」。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻?。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：

玩左日棄留名
利申抽唔到想要既首抽棄

【照顧絲打/基巴區】

【攻略】

日版速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【大陸仔評價】

【韓服圖鑑】

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q:刷到歌基+是但一隻開唔開波好
A:開 再問就ban

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或日本假期特定時間

Q:抽咩pool好
A:2222222

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A:隻野勁就食 廢就做升星肥

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星點有
A:無得首抽 用魔幣換

Q:點樣買體係最抵
A:神秘島係有粉既情況 係交易所用石刷商店買體 抵過直接用石買

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

提防假連登公會 3會同5會唔係連登仔開

黎緊有九尾？

仆你個街咁快又出9尾要課金了

做乜又開多一個post

唔係1001開POST咩